Управление GPIO Xilinx SoC через Telegram bot
###############################################################################
Тестовый проект демонстрирующий возможность работы софта на Golang с дравером linux.
Приложение принимает команду от бота, парсит, и в зависимости от типа команды
отправляет через ioctl в ядро запрос на изменение состояния gpio управляющего
светодиодом. Драйвер при загрузке отображает на память регистры контроллера
GPIO, реализует несколько ioctl команд которые записывают/считывают состояние
отвечающее за выходные уровни GPIO.

Директория `linux_driver` содержит LKM, `go_gpio_drvr` тестовый проект для
ручного управления, а `gobot_rcv_cmd` сам код управления через бота.
